[5秒鐘美斯] 曼城球迷吹水區(16)

2015/2016 Capital One Cup Champion Manchester City

..
.......
................
........................
...............

Blue Moon

曼城球迷墨寶：
渡邊麻友BB

火雲掌

az-687

曼城門水塘

Yoshioka_Yui

16號射手

祖赫特

Balotelli45

Gonzalo

Carlos_Tevez

蘭子安

FFx_Christy

孟軻敦素(捷西斯拿華斯)

嫪毒

On99王

阿鼓佬

SHNICKY

JJ蛙

Kim_Teanggu

法印BB

Pantheon

陳琦(已切)

silva21

呀股露

已切的盧比斯

昆西

Yaya_Toure

Fabian_Delph

Kompany_4

陳詩欣

摘仙

kolarov13

T_Courtois13

劉在錫bb

三鹿久

恩祖

哥基飼養員

迪布尼Kevin

開post範本：

換人未呀屌你哥狗

準備輸反擊

換耶蘇啦仆街 冇時間比你搏啦

大巴到咁

我要耶蘇呀

又唔中龍

mandy 差d

換人未

本身中龍 比人浪高左

幾時換耶穌

88分鐘

jesus換丁力 轉442 啦

耶穌可以打翼

丁力左腳

丁力出場冷靜下啦on9

講波佬都話見丁力起腳都唔覺得會入

丁力今日左右開弓好勁

辣殺

兩邊都儲印花

丁力好活躍, 可能真係換第二個

咪又係85分鐘個時

72分鐘 就黎又可以有印花

依加隊波就算猜空左 都係會有一個人拖返慢 然後人地就補返位 咁猜空黎把撚

換你出嚟好撚過啦

屌你叫飛機隊啦on9

防守補位做得足，進攻走位就食曬屎

對面換喇 我地肯換未

Kun 同 丁力

人地部大巴愈壓愈前 遠射都射唔到

原來個簽名死左link

遲啲補番落個範本

前面都冇人肯走位

換得未

巴我第一次接實個波

巴禾接實

換耶蘇未呀屌

第一個換卡巴

巴禾

傷鳩左

接實

巴禾笑死人

屌，一救到波就傷左

用生命力硬接

所以平時唔救

巴我接1下高波就收皮

笑撚死

第一個換人：卡巴 9999倍

做到一次野就傷
真係好搞笑

真係笑匠黎

屌 第二個耶穌傾緊戰術

曼城兩大笑匠
丁力
巴我

接一球角球就用哂全部功力

接到一粒波就傷 真係搞笑

所以佢從來都唔認真接波就咁解

就係呢showoff就出事

是咪可以收咧

仲好笑過你

希望無事啦, 話晒都救左一球波

生命值呀 on9

出垃圾角大收sane

應該肌肉撕裂啦

係, 要綁住走

功成身退 型到一次 費時柒出黎啦

千呼萬喚 耶穌來了

希望巴禾收league

我唔係要呢個耶蘇呀

睇黎接到波真係好難
大家唔好笑佢了

好笑過獎門人

今場型一次柒一次

耶穌出場 耶穌拿華斯

哥狗

哥狗傷心死

隻哥狗識得撚化我地

屌你，我直接轉名做Guardiola fuckoff仲好

屌你咩哥狗

佢聽到我地要耶穌

玩撚柒完 角大換sane

btw 岩岩話巴禾cs 果班

屌，巴禾係咪扮傷呃cs

我以為第一個換人已經好笑
點知第二個仲好笑

笑到噴水

鏝城三大笑匠
哥狗 巴我 丁力

可唔可以加埋角大

獌上力喇

巴禾真係好有職業態度, 為左救命救到傷埋

牙青好波

爆炸狗

屌牙早d出打反擊好過

青 ho ball

Draw得靚呢下

我要殺死丁力呢個仆街~~~~~

紅撚埋 出得耶蘇攻啦 屌你

爆炸頭真係個小丑

爆炸狗直紅定兩黃?

10秒2黃

秒兩黃

呢度仲好笑

阿古路d戲

搞鳩我地牙青, 抵啦

真係比人頂到

打多個入耶蘇啦屌

費撚狗自爆

跟小花學過戲

有拖丹feel

牙青啲演技可以入紙去疤了

好似直紅黎, 唔知停幾多場

真.耶穌

半打拎去

係要85分先換 哥狗

真係可踩5分鐘草

食屎喇丁力

到我出場啦

係直紅喎, 見唔到球證拎黃牌出黎

好多笑料爆

耶穌千呼萬喚

耶蘇求你打救我們

兩個耶穌

耶蘇+耶蘇 有冇加乘

耶穌絕殺啦好無, 我改名

靴狗

做咩黃我

拉狗真係

耶蘇都幾好火

耶穌魔性

餓左咁耐波

屌

屌你老母越位

wow real jesus

改名喇

耶蘇

耶穌屌你老母

oh fuck

越位

越左呀

等我仲大嗌到癲撚左

咁又真係越位冇計

又入offside goal...=.=耶穌

屌 嗌撚完你同我講offside

我都係

咪係

至少都叫擺左個波入龍門先 牙青就

屌 明明平排

耶穌行前左做乜呢...

同打熱9果場一樣

難得阿古路肯傳波

難得阿古路傳波

次次臨完場入波先黎越位

咁撚樣都贏唔到

耶穌, 不祥人

利前先入到

平排

摩狗又出手哂時間

85分先換

對熱狗又係咁 是咪代表之後瘋狂入波

耶穌真係幾fit喎

禁區果間走下位喇好嗎

不祥人 成日入offside高

耶穌d頭搥幾好...可惜

牙青

唉屌你老母阿古路

你連龍都唔撚中

牙青隔硬搵野講

唉 屌你老母阿古路射到咁撚樣

解圍

屌你,阿古路係咪禁錯制

唉高下立見 黎緊幾場唔該雪阿古路

呢球係好難射既

agger

一早應該比ken出波吊入去仲好 比角大做乜

耶青有講得好!

禁左正方掣

其實都訓盡啦

亞古獸25

唉

1分都好過冇

主場喎

屌,好撚想絕殺獌狗呀

今場完全輸阿古路

悶到痴線

打到咁都贏唔到
on9

依球係難射喎, 不如怪耶穌個不祥人好過啦

又關我事=.=

以佢標準要中龍

早d換耶穌真係有機

又和，唉，點解85先出

耶穌啱啱落場有少少心急

真係fit到漏，完全唔似岩岩復出

屌你老母點解唔撚早d出耶蘇

你唔on9 可以梅開二度啦

根本波係到

敗家

次次挨夜睇波都係咁收場
下次唔睇

耶穌...唉
浪費機會, 入offside goal...

獌狗真係死好命

今季作客仲攞得多分

耶穌都入唔到波啦...

咁你啲飛機點計

全世界屌你你賴耶穌

屌你老母最後果球阿古路唔傳出黎

Offside goal

耶穌出左幾耐你出幾耐啊

真係好撚on9

屌你老母我嗌撚完 比屋企人屌
你同我講offside
平時又唔見你吹？

今場阿古路真係打得幾好, 係入唔到波, 可惜
耶穌下場80分鐘換出黎啦, 今場除左offside goal都叫做到下野

耶蘇起馬放到個波入龍 牙青你連龍都唔中

下場我出先最後5分鐘先留返比阿古路

咁多

屌你老母上次耶蘇又係offside入波

你做到d乜?拎張黃牌踩下草就完場

首秀

有價好賣

證明佢淨係識入offside goal

幾分鐘就睇到阿古路同耶蘇係可以同場

是日精華
bravo
爆炸狗

可惜個天要證明我唔係牙青
耶穌下場再入過波啦

實力高下立見

贏鏝超四 入黎mon post啦賤種狗

大家和和氣氣啦

曼城餘下賽程

4月30日, 22:00 (聯賽)
米杜士堡 對 曼城

5月6日, 19:30 (聯賽)
曼城 對 水晶宮

5月13日, 19:30 (聯賽)
曼城 對 李斯特城

5月17日, 03:00 (聯賽)
曼城 對 西布朗

5月21日, 22:00 (聯賽)
屈福特 對 曼城

btw我地上次贏李城已經要數到15年既3月

我撚到佢地隻爆炸狗傻左, 笑死

阿古路

冇表現又要辣火頭

你最有表現啦, 入offside goal搞到我地high完又sad返

靜啦
假膠唔係咁做

係咪個個以為黎緊果幾場贏硬？

事實上耶穌已經2次搞到大家空歡喜

對住你想歡喜都觀喜唔到

耶蘇一出黎就有表現
不過根據哥狗logic
我地睇到既野 哥狗係睇唔到

yes 今場慶幸既係巴禾終於傷左

耶角大既表現哥狗已經睇到, 下場sane後備角大正選

後備龍係咪gunn

係 青訓來

想睇gunn bb好耐

其實耶穌會唔會打442先發揮到作用
即係唔出阿古路佢都無空位

柒完未
冇阿古路果幾場 耶蘇正選咪入波比你睇囉

唔係，如果唔係佢傷左你仲踢緊人地後備咋

對強隊邊有咁多空位比佢, 我唔信佢單箭對強隊會做到阿古路既野

請問阿古路今日做到啲乜 一隻手夠哂數

靜啦ching
口乾架啦

我都睇好依個耶穌既, 假以時日可以超越到我
不過要吸多d經驗先
拍住我我帶佢吧啦

今場至少睇到無左施華我地都得
係牙青把握力差少少

就算阿古路幾廢都好, 我都支持佢
當年絕殺QPR都夠quota比佢柒一世

作為鏝球迷唔想比佢係個正選位繼續柒落去

都係果句 呢隊垃圾鏝冇撚左施華就唔撚組織
踢撚左8年都仲要靠施華
執柒左佢啦

幾時可以有返個幾年既功架

今場有幾樣野係抵讚既
1.無左施華, 但耶青都控制到節奏, 打得幾好, 係會然on9左d
2.唔訓次次對獌都上晒力, 正
3.耶穌e d新仔都有機會出場對下曼聯
4.阿古路90分鐘都無放棄過進攻, 係差少少, 好熱血

岩牙，ken子仲未可以靠一己之力擔到大旗

今場唔訓打d直接波仲好j喎
雖然一定要搵人接施華班

1.汪汪汪汪
2.汪汪汪汪汪汪
3.汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪
4.汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪

Isco

曼城門水塘你做乜扮狗吠

carry哂成隊鍠仲唔即刻續約咩

唔訓d killer pass同施華差好遠
之前施華係到一下killer pass比sane跑就入到波
唔訓係好撚勁 但點都就係差呢下

平心而論最尾牙青解圍果球個killing pass好正喎

佢都未必想長坐板櫈掛

十場都無一下有鬼用咩

果下係靚呀
你入唔撚到之嘛
又唔撚傳返中間

總結：你廢

如果咁諗就唔會續約啦

算啦isco唔洗諗
就算唔續約都唔會黎鏝啦
憑乜吸引人

哥狗個名夠響

對面個聞西傷鳩左

其實奧燒過黎會唔會做到施華既野

出名廢

Ken夠竟係俾哥狗改造到唔三唔四定自己柒
完全唔係上季同季初個種表現

施華勤力好多

淨係唔識迫搶已經知唔岩踢啦

奧燒隱形就有佢份

邊有咁多施華

哥狗根本就唔係解放球員既能力，反而係限制球員都踢自己哥套

今季季初其實sharp
係季中開始沉
幾個月前可以就柒到依家
不過正常既 差唔多場場正選
贏波又唔換 輸波又唔換
哥狗logic

Ken用到殘啦 呢2個月睇到佢個樣好辛苦 好攰咁

哥狗唔會理 唔會輪換的

阿古路都無乜機會抖啦

施華可能知哥狗咩料 扮傷抖下

阿古路最多咪係前半場搶下 ken誰攻防守1腳踢 有時打翼位回撚到自己底線追波

我係施華都扮傷啦屌
38場英超 38場正選
仲要未計歐聯 盃賽
打工仔就係要識請sick leave

搵著呢場黎射波

巴禾大把時間抖, 都要整傷自己放長假, 識玩

你返工射波會唔會諗邊個幫你執手尾呀
射得波就唔會理咁多

好彩隊長及時復出 唔係頭30分鐘輸撚左

this real
今場要不是隊長包晒d波
應該比人反擊入左2，3粒了

有隊長喺度巴我先可以cs

公司可否不要老

Mandy同隊長既組成真係救到巴禾

哥狗真係好撚柒on9
牙青全場踢到咁撚樣都唔肯早啲換耶穌出黎
班球員明明唔太適合踢佢果套
硬係要將自己個套強加於人
成個度佬思想咁
「我果套一定岩 唔洗同我講 我岩你錯」
明明我擅長既係打反擊
依家限制撚制住我既能力

Btw

找數plz

成個廢您思想咁*

廢佬

巴我傷出唔計啦

佢波都同你救埋先傷
咁都唔計

走數狗

屌你前鋒黎架 有得攻唔攻咩 唔好話mandy好熱血 冇放棄防守

5.mandy好熱血 冇放棄防守

岩

法國我唔睇既波都係和波同輸波

已改名找數，直至牙青入波為止

你邊撚個

反你哥個

咁多人反我

你知就好啦

btw fb好多獌狗屌阿古路做戲，又唔屌下爆炸狗on9自己申請紅牌

不與狗發生罵戰

媽啡奧

sane無左拖華就鳩下鳩下咁 牙青唔講 鳩射
sterling除左球one two無啦啦射撚左球飛機都唔記得有出場 3鳩

祖狗

sane尋日叫好了

唔記得佢有無出過場

有牙，發左阿古路脾氣之後比人換走

對面個mk先係

曼市有無一隊波比起49000更厚面皮，比人按屌90分鐘，對賽一和一負，狗竇topic 又曼市得一隊強隊，又manchester is red

疤狗都無咁厚面皮

鏝狗和波仲咁多野講 讓個爆炸比你地都贏唔到

駁吾刀

at lastest 我地無用狗竇標題串嘴

獌狗真係全部食屎痾飯

魔性牙

全撚部都選擇性失明

皇者就係只許州官放火，不許百姓點燈

踢人兩腳再撼人個頭，屌鳩人地做戲
皇者曼就係勁
阿古路無比人踢死真係好彩

唔好彩

睇返尾晚最後果球
屌你中間廢奴空撚晒阿古路唔傳

下季賣

今季雪

如果蛆狗去獌就

收皮啦下季你踢華夏幸福

如果係咁下季打比我撐獌，想睇祖狗大巴大巴車落哥狗度

唔會掛
踢左鏝咁多年唔會走去踢獌啦

爭咩啊
下齊去咪得
又唔係買唔起
分分鐘賣完筆錢夠哥狗打包MSN同祖記BBC

支持祖狗去獌向哥狗證明自己

華夏幸福：
拿維斯 阿古路 謝雲奴
耶耶托尼
xxxxxxxxx 馬菲奧
哇個陣屈到

轉會過去撐工程師了

工程師比人低估左，帶住隊垃圾都拎英超

今年條後防會唔會仲廢過油王注資之前

當年保定搭沙域穩到仆街
後備仲有拿斯達錫

拿斯達錫？

雙中堅齊飛

牙青玩膠都有直必

果陣條防線世界級
James
馬干 保定 沙域 高拉

中鋒有尼屎 羅賓奴
阿古路果陣都要打後備

given牙

直必

又jer me

改名啦廢物利用

你個名咁垃圾都未改，我做乜要改

個POST好多FUCKOFF狗

你快啲入波比我改名，下場對米舖大好機會啦

係都叫pep_fuckoff啦

你改拉

我個名咁型, 不了

牙古路8cm(扯左)

牙古路8cmexes

🍇🍇🍇

做乜鳩

牙ken兩分鐘（射左）

都話小妹係屍打

八C青(扯左）

之前踢侯城嘅謝拉域原來去咗中超

岩岩睇新聞都見到

仲記得佢點補時收死hart

Pep Guardiola has asked Manchester City to work on signing Joshua Kimmich, Dani Alves and Hector Bellerin this summer. [Times]

流料

堅料

Pep Guardiola has asked Manchester City to work on signing Messi, Neymar, Bale, Griezmann, Reus, Sanchez, Morata, Lewandowski, Hazard, Dybala, Busquets, Tiago, Koke, Vidal, Modrić, Kroos, Isco, Verratti, Alaba, Alba, Gaya, Bonucci, Pique, Boateng, Chiellini, Bellerin, Kimmich, Azpilicieta Carvajai this summer. [8cm]

不了

屌你老母屈我講，等收6c信
一系自己del post

8cm

傻鳩
依定剩係你先得8cm?
牙青都係得8cm
定係兩個都係你

Pep Guardiola has asked Manchester City to work on signing other 10 players who play as Sterling this summer.

我係mexes(柏帥）即8cm
牙青唔係我

傻傻分不清

希望巴禾下季出黎勁番

賣去中超踢中場

水塘青你系高登果邊小圈子比人屌

求lin過去撚下狗

做喵

唔知做乜柒 唔識條友

秒速反擊
水塘清人生勝利組梗有人葡萄啦

唔知佢做乜撚野
未撚見過佢 狙擊我托咩

link le

其實我分身黎

得人生然家樓豬可以兩邊走

樓豬齋收租都月入廿萬🍇🍇

我依隻臭雞都想比樓主包

一萬包月ok?
你俾我

聽晚拉舒迪特 朗隊 馬迪爾 一人一次帽子戲法帶領我皇者曼強姦天鵝，升做四哥
垃圾鏝對住米鋪，垃富圾阿古路單刀空龍唔係飛機就中柱，輸反擊慘吞3蛋安心做五弟踢歐霸

希望聽日阿古路入波比我改番個名

牙青入到波我改名做碎愛牙青xD又點話

醉曖

入唔到架啦

澳職真心正, 睇緊季後賽
佢地有視像執法, 無誤判

本身球波吹左越位, 但係睇返video review發現無越位
入球有效
希望遲d英超都有視像執法啦, 公平好多

sorry我收返, 睇真d班球證睇完視線重播都照判錯左
好撚垃圾d球證

悉尼入左3球, 有2球要睇視像執法

澳假d球證真係世界級, 睇完video review都可以黑哨
on撚99

牙青輸錢癲左

屌佢老母, on99
無視像我洗撚輸

買左柏g?

悉尼上盤

on9澳職, 假到仆街\
\屌你老母啦...
好彩無買

澳職亞冠已斬手指

你條柒頭比我撚到
去到高登都仲要比人撚

係咪你分身黎嫁

我8cm

除左牙青邊到仲會有人咁on9?

有, 8cm條on9, 即系我

Fun sun吾計拉

咁樣叫撚
你既定義都幾低

佢條撚咁短梗係啦

返高登都比人屌, 垃圾

係係係 你最撚勁

隻揪啦屌你!

不了 me ja

book場book場🎉🎉

炒場好時機

靜啦

丙朗又對弱隊刷數據

渣ga

朗哥撚文加拉

華西件衫好靚

疤狗竇好好笑，1:0哥陣扮無睇講其他野，1:1走哂出黎 , 2:1又靜番哂

鍠狗

me反疤only, not鍠狗

岩岩果場我有睇, 支持文加拉
艾維斯好撚屈機

球12m仲射得差過你

diego alves 神龍

其實佢撲12碼不嬲勁 雖然牙朗係射得柒

我地巴我都好勁 接完波就收皮

仆街，星期六日你地班偽毒潛撚哂水

我冇呀

鏝po都有清泉

我同你
其他溝緊女

唉，🍇🍇🍇

Try ng try gay?

不了，唔想哂左我碌18cm

55

66

柒柒

祖狗會唔會過檔獌

神啊！我願意用會然牙青條命換祖狗唔過檔獌

過獌啦 跟住派下膠都好 我想睇佢英超呀

哥狗過獌 祖狗返鏝

有冇人知佢講咩

有理由懷疑係牙青分身

真係唔知做乜鳩
完全唔識條友

Manchester City will offer Kelechi Iheanacho + cash to Borussia Dortmund to convince the club to sell Pierre-Emerick Aubameyang. [AllNigerianSoccer]

i囝

i仔係哥狗手下只會無得成長

去多仔同dembele鬥獨

鏝又做水魚
奧巴美揚

買件垃圾

想i囝去多，又唔想我鏝買黑羊，好矛盾

送去摩納哥仲好

agger
i囝<=>麥巴比

set回購啦
踢得好就買返黎

射左

摩納哥貼錢就換

今晚19:00睇曼狗支持雞湯
21:05 睇曼城屌打米堡
23:30 睇打比

睇乜波，今晚睇王君馨啦

都係睇波

獌Lin plz

da89c92ed1590a82236151ad5d3e8ef651fff344

haisbsjb6161hsjwiavsjiabsvwij715168292?bdjdbdidbcdibeb

大結局牙

Thanks

直播睇波 vs 直播追劇
重播睇波 vs 重播劇集

明眼人都g睇贏鵝超四緊要

ching洗唔洗我出去開post引戰，講聲

屌唔記得tvb劇930先開始
當我冇講過
或者將贏鵝超四改做屠殺鏝狗

引戰王牙青

開左啦 去哂睇波冇人理

我幫你推，不過鋼ching發嬲我會割席
佢唔係人咁品

Caballero; Navas, Kompany, Otamendi, Kolarov; Silva, Fernandinho, De Bruyne; Sané, Agüero, Jesus

哥狗死老母未，咁快出返施華

成功撚到牙青

出施華，你仆街死
唔出施華，我仆街死
賭唔賭

乜出左陣啦咩

你走慣哂· 唔同你玩

傻鳩牙青睇左鏝咁耐連幾時出陣都唔知

我唔知幾點開波牙sorry
btw祝你斷腳

屌曼有12碼

拉舒福特插水
龍門未掂到佢就仆撚左

49000

唔想比佢地超排名

死獌狗想我鏝輸到踢歐霸？

鄰居4424都出埋
點夠佢地玩

呢個係龍門未掂到之前
隻左腳已經係企唔穩 下一步跌硬
咁岩跌緊果陣龍門掂到佢就判左12碼

玩新陣

後生Silva

正 有garcia

感動既係Jesus同Aguero同時出
但後備冇前鋒

好彩

咁玩會唔會出事，米堡降硬班球員無心理包袱

呢個陣好正wor

哥狗輸唔輸波都冇所謂啦

今晚同牙青拍住上

條獨食狗助攻俾你我切柒

佢淨係唔俾波辛尼

獌又傷多件中堅

德國贏don't cry for me拎世界盃果陣都唔關sane事
都可以小氣到咁

何況耶穌威脅到佢正選位置

拜利都傷撚埋
獌狗中堅命有咩人用

A+

rojo bailly smalling jones 全部傷曬

Shaw都係

最緊要靴狗斷腳

失分仲正

失啦 出阿古路都預左失

丁力唔出=贏左一半

我獌今晚然波
餘下4輪玩無堅陣然埋
15落袋
前5全輸
輕鬆超車1分奪冠

踢歐霸唔洗俾人笑歐聯16郎

可以改名做歐霸十六郎

我覺得幾好 sane連踢左幾多場 上場死氣沉沉要雪下 sterling又係屎左勁多場

歐霸都做16郎真係搵定窿捐都得

施古臣

why no nolito?

但用高拉玩三中堅
基錯睇落踢wingback
條左路應該
Btw石頭好似唔見左幾場

靚撚到

靴狗唔走番出黎就可能護到個位

靴狗彈出彈入 企果個位咪唔洗輸

要出下nolito lo死都唔出

摩佬fifa代言人

3中堅既高拉應該幾勁

天鵝頂住啊！

柏帥教果陣丁力唔掂
哥狗就買個人番黎頂 點知丁力打番起

你班仆街咪撚燈呀

天鵝cup埋佢

頂住呀！！！！

英人黎講算合格 但踢左2季expect佢進步更多 但好明顯唔夠

班球迷屌緊摩佬？

依家傳係紀律問題

Until we go 準備

睇完差唔多開波

Goal

紀唔紀律問題都係唔會出

拖出去斬

+6分鐘 冇了

唔好又摩佬時間

2-1

未到呀 唔好呀

1-2！！！！！

巴打有無陣間鏝sopcast link?

應該100分鐘左右2:1

咁都無12m

acestream://e3d30e104316f21a5caf956d361aa02b27c03eb3

曼完左應該會出現

頂住呀

2-1!!!

夠啦你 我爆血管

Goooooooooooooooooooooooooal
2:1

邊個話1:2/2:1
我會向班長講

同miss告佢啦

屌牙我出去笑鳩獌無人幫拖

咁少野都笑點幫牙

有link???

我地呢場贏唔到就gg la

獌和左

對家仲有得護級 一定出盡奶力 曼城上場強攻入唔到波 士氣低落 對家隨時拎到分

大單野洗撚你幫

貢你加油

屌你做咩著作客 撞撚哂

acestream://63e693e8f90c101401abddae75d0860b00fd2c3c

262025

囧

終於有得睇耶蘇

我地贏左先啦急唔切

卡巴同Jesus教新仔

點解勁左咁多

以為咁快入

都話一早Jesus + Aguero係好野

ken ching 錯po

link

我個引戰post

高拉

曼城好撚多紋身佬

唔掂喎呢個陣

☹️

Mandy Gracia Kola Jesus Sterling

jesus 隱形

隊長

希望新陣有好結果

依個係咪季初果個淫亂走位戰術

jesus波皮都無得掂

射好啲啦你

睇波啦嘈

你一鳩踢走佢點掂

隱形戰機 jesus

踢緊乜

你打中場就唔好講野啦

未發力咋

一個灣出煙要咁大代價

你打返佢落黎囉

耶穌，復活節再出過泥啦

差d輸埋

一場聯曼手足
放過me ok?

嚇撚死

嚇死

拿華斯 成撚日出埋d 咁既波

屌
狗竇回錯落引戰post
引戰post回錯落狗竇

跑到冇力

拿華斯真係永遠格硬出波 痴撚線

仲要no look pass

我都有

跟派路學法
學唔足姐

咁講我都有啦 唔計鏝迷啦

比人屌打

依5個成手都係

前面得三個點打

耶穌條眉又粗咗

牙青為左表示對女朋友wendy既愛將wendy紋左落碌扯緊旗既鳩
鳩縮之後得返「MY」
有日佢去焗桑拿發現鬼佬條撚又係紋左「MY」
佢就問：you gf fall wendy?

D走位

阿古路>>>>Jesus

牙青攻中

阿古路真係打後左一格

係呢個時候鬼佬對住牙青扯旗
牙青一望

Welcome to America and have a nice day

我見到你想俾波我架

拿華斯連短傳都格硬黎

可惜你太廢啦，都係自己射

仲以為navas有D腳法
下一秒就柒左

能力有限

高拉收皮啦成日鳩射

高拉肯中龍未

以後叫角大做格硬黎算

都唔知想點 比牙青又大力得濟 比耶蘇又唔到

依個陣好廢下。。。

試陣係咁上下
球員唔慣新陣係會廢啲

巴禾用依個陣應該死左

有分別咩

推後一格既我好廢，比返個中鋒位我啦

你又推後一格
耶穌又返中場

踢緊乜呀 比d攻勢睇下得唔得

耶穌加油啦，我睇好你

垃圾牙青耶穌同你one two完你訓落地

要攞個岩岩復出既新仔黎博存在感，橙

耶穌仔最少好勤力 加油

隊長黃左

高拉比件撚到訓左係到
迫住隊長犯規

垃圾耶穌比醫院波基治搞到輸反擊，隊長就咁拎黃

再咁搞法遲早輸反擊

就黎連大個便都係耶穌錯

唐寧得個跑字

隊長好勁

加西亞跑得好慢

ref

比人禁屌😩

隻狗

唐寧D出波仲柒過基錯

做咩會踢成咁。。。。

好正

哥狗睇黎唔再玩控波 玩節奏

唐寧不嬲正，HKTV果陣日日j佢

由細j到大

再咁踢 好易比人入

Mandy出波都好過角大

比人反擊收皮

估唔到

大唐雙龍傳
清麗脫俗

比尼格度入波

尼格度 起碼無剷草

尼格度值得respect

好靚。。

呢隊曼城真係垃圾到痴線 好彩冇認真睇 廢撚事爆血管

屌尼格度走去入波

唔訓比醫院波我，輸反擊
唔訓

垃圾哥狗出埋D閪陣

收嗲啦仆街

你拎都拎唔到正廢物

點拎 你都on8

作為一個運動員應有既體育精神

除左第一分鐘 唔知踢緊乜撚野

頭幾分鐘睇已經知呢個陣出事

尼格度

下半場唔該換番正常陣好嗎哥狗

半場轉返個陣啦

1:0

諗下算啦

獌和左大好機會

點知又係衰班球員on9

耶青新acc?

可以中龍未

打兩邊
但係D出波垃圾黎

反cup我食屎

出埋啲西陣,抵輸啦

屌再輸就收皮

No

攻得三條友
哥狗冇攻擊力就等於冇防守力

米堡又係

唔撚放水特登俾波人入

睇下車狗好過啦

靜啦on9

班球員唔想贏咁 一d 熱情都冇

加油

呢隊咁既垃圾鏝贏到我手炒開post範本一次

見撚到哥狗個樣真係火撚滾

施華有無後備

唔訓今日d交波

圖片抄網址

根本球員冇心踢

俾你條垃圾屌到咁

迪布尼同阿古路第一日同隊
球球都柒既?

畫埋出黎都得啊

冇 佢傷左

屌 去睇車仔好過

雖然預左比人屌，但耶穌真係不祥人黎

點解要斬???

米堡今年入咁少波 暫時咁計已經入我地2球

哥狗：我地做得好好

做咩哥狗學人玩燒味足球

你真係好撚煩 鏝迷都咁講
假膠都睇情況啦

控球上佔優

岩牙

好撚明顯哥狗問顯
乜柒陣黎

唔知哥狗下半場有咩戰術呢

唔轉陣輸撚梗

咁輸撚硬都得

球員未摸熟佢果套就走去試新陣
未學行先學跑

事實係耶穌真係做唔到野喎
好多球都柒

究竟右邊可以擺咩人

哥狗想試下歐霸

唔講以為你入左波

你

咪係 冇啦啦玩乜鳩352

我真系睇好耶穌, 但佢今場真係鳩下鳩下, 係咁犯規

搵阿古路同耶去頂波

Kimmich

robben

你要咁講呢個陣入面你同我都做唔到野

messi

me

我地不嬲比人屌架啦, 屌中柱屌牙青

現有人腳可以擺住sane先
如果佢係352既話

不過角大呢啲垃圾一定要走

黎咁耐都係垃圾冇勁過

屌下半場唔即刻換人真係可以準備打歐霸

返西拿爾啦

由第一季開始一直退步

左右出翻sane sterling

下半場轉返442啦

Sane得了 右邊耶蘇

兩個調返轉好啲

下半場哥狗即轉陣我仆街冚家剷死

Navas 真係好垃圾 咪再出 仲有咩garcia 0作用 屌你哥狗

Gun

點解唔出大夫？

Kun 走

角大走

丁力走

冇換陣 冇換人 輸得

sane熱身

有sagna 殺巴唔用

班大帝

A+咁淡定

換番陣

嘩哥狗48分鐘換人

仲要換兩個

仲要換2個

轉性

但係個翼衛位邊個踢？

唔換角大

全攻 等比人入多兩粒

轉442

換走基治再搵兩隻翼入黎點排

平安鐘

5秒鐘美斯

高拉射門最多但係冇次中龍

比人撚狗咁撚

高拉鳩射完未

米堡識送分未

高拉又比哥狗屌

得sane係過到人

希望sane打救

kdb終於遠射下

反勝我改名

Sane助攻耶蘇

唔使反勝，你入波我就改名

打到好亂

係咁燒味

完全冇form

等米堡安守本份送分先

茅撚到咁都冇牌 on9

鏝城三傻個個𢦀鳩

對面11個係晒禁區

最撚憎呢d西波

贏緊一粒
垃圾鏝又唔會攻得入
泊大巴完場

有冇link

好撚嬲

曼城班友控波成日彈離腳 點打傳控呀哥狗

希望輸

12碼呢

咁都唔係手球??

咁樣handball

丁力

呢隊曼城踢附加賽出唔出到線都成問題

有了有了

12m

終於有

條友想衝出黎打個球證

成班想打球證

留名睇炒12碼

法比安嬲撚到

12碼

死啦你 屌球證

打佢老母啦 咁撚茅

係唔係踢過曼聯?

Gibson 勸交幾好

一定抽後算賬

係

快啲啦 鬧完都要射架啦

個de room追住球證黎屌 痴撚線

如果呢下係丁力就唔會有12碼架啦

好彩 幾驚炒

還返岩岩果下手球囉

隻de room咁都好嘈 完全唔中波

改名

比起前幾日打比班獌更有魔性

其實好似唔係12碼 吹番之前手球？

請改名

然後阿古路吹奏自己

碰到，不過可以唔比

Gogogo 入多粒

應該要吹啦,late tackle

幾驚佢打球證

耶蘇絕殺

12m都唔入你去搵牙朗啦

12m 我媽都識入

現實就55波 fifa就一定吹

late tackle但辛尼都甩左波，比唔比都得

牙青又唔交

快啲入多粒

踢隊西隊落英冠

佢入12m就叻

邊到有link 可以睇
人係英國

唔比波

navas同尼格度鬥跑

其實sane係推甩腳架啦，比佢踢博12碼

現場

12m 佢都好有可能炒

還返球手球

25頁有

3個都唔比

得我同你講人話

Sane走位好勁

咁大隻

隊友唔傳走得識飛都冇用啦

但佢真係踢唔中波又踢中sane 關sane推甩波事？

遲早走位走到灰，on9阿古路

反cup買件作客波衫

25 頁嗰個我睇唔到

阿古路就一定要放

求下你收聲

米堡降班啦，噓辛尼

阿古路上左腦當左自己係美斯

咁都吹

講事實

要吹啦

吹硬咁樣拉

玩完

屌，on9

完

咁都清唔走個波

on99

屌你..

呢隊波真係抵撚死

On9

甘賓尼

屌又係尼格度條友 得罪你咩咁上力

慳翻500蚊

明知要搶前4 都要玩d鳩陣

靜啦 體育精神

呢場輸左佢打歐霸 炒哥狗我又唔驅

好on9

好波 前四不保

下季大家星期四又可以捱夜睇閪波

點會炒

體咩育精神

場場輸邊個同你玩

歐霸都豬

炒就無可能嫁啦

米堡成季唔識入波 但對親我地就上哂力

屌你老母丁力

所以頭號仆街尼格度要死

更顯得我地防守廢

sane比人boo幾boo就唔識出波

鄰居有1分 我地咩都冇

條仆街仔咁快走

踢3中堅陣 個翼衛位應該要好勁 包上包落
但係偏偏我地呢兩個位

追返2:2都好啦屌你老母..

屌真係唔知前世做錯咩事撐呢隊閪波

的確係 後防嚴重老化仲要陪哥狗場場變 試新陣

真係下季捧巴塞皇馬算

一有壓力就唔識踼波咁

人地史雲斯都幫我地和獌 而家係到輸

耶穌

阿古路助攻耶穌

成場好似唔見左 一見番就入波

唔反牙青了

今場唔好反我, 1入球1助攻

哥狗拍手拍到成個爺爺咁

5分鐘入到粒

阿古路刷assist